偽黃女神katie law 俾人打？

應該系唔小心跌親

今次係乜丸？

加返句慎入.....
鳩都縮埋

殺生丸

皮外傷 小事

手足腸都出捚 都冇左下文

佢del左ig？

張相邊度黎？

俾ig封咗

點解既

應該係
佢之前個ig俾人report到del咗
跟住又再開咗個新嘅 不過又唔見咗

好撚慘咁撚勇點解唔去打9啲黑警？

我睇左少少, 佢似係同路人喎...係癲左少少...同埋唔靚, 但點解佢比人打大家要咁對佢???

諗住入黎fc

好撚恐怖

有無人講解下佢係乜水？

留名 等fc

黑心仆街連登仔你估少?

有冇背景懶人包
唔知邊個

聽講因為佢出賣手足

有冇前後對比相

女神？

佢因為拍跳舞片跳得核突 又抖陰整埋d奇怪樣 出咗名，d人咪玩佢留言話佢女神 佢又以為自己真係女神
但唔使打到咁掛...

一個港女 成日po自己嘅跳舞片同埋去蒲嘅相 得閒又po一兩張文宣消費呢場運動咁囉 同埋係發夢嘅時候自拍打卡 影到其他手足大頭

張相邊到流出

Lm

新嗰個都俾人report啊

正評！

本身失眠緊，嚇一嚇依家更加精神

咁打係慘啲嘅 冇真心朋友
仲要唔係第一次俾人打

有冇前因後果？bullying喎而家

蛇尾丸

唔係同路人黎

邊個嚟？

間唔中一兩張相po ig呃followers算唔算人血饅頭?

梁式芝書院出面俾人打

懶人包
呢條女自稱黃
但成日玩抖音個啲 有咩活動都走左去玩仲po上story
有時po啲嘢上ig 消費場運動
間唔中出去遊行係去打卡 影到手足大頭 有次仲累到手足比狗咬
咁都人憎佢係因為佢係偽黃港豬 同埋笑9佢樣衰

黑警鄉黑唔打
走去打依啲無腦𡃁妹？
Btw小心前車距離

佢好慘。成班00後網絡欺凌佢成年，就算做錯啲乜都唔應該受到咁mentally同physically嘅對待。

男定女啊？老友

佢只係一個鍾意吸引人注意嘅mk妹 精神仲似有少少問題
到底班00後為乜要一直狙擊佢

所以俾人私了？
打到腫曬好恐怖

Agreed

做咗咩事俾人打到咁

嚇死人咩
俾童黨打定點

做咩個個講到好似係連登仔做咁

Agger

唔好乜都話係私了 污名化手足

邊撚個同你講打佢嗰啲一定係手足

文宣吹雞port佢

佢係就係戇鳩啲，但佢都開咗個文宣ac諗住改過啦
大家唔接受都算，就連佢比人打都可以幸災樂禍
大佬，人地都有老豆老母架...

如果淨係偽黃都比人打到豬頭咁真心癲
私了藍絲唔見咁落力

more

咩路 行人路？

嘜撚野關連登仔呢個身份咩事？洗唔洗驗腦？你唔好話黑警又蛤妹

咁應該真係因為樣衰俾人打

No eye see

佢害咗一個手足畀狗咬

原因？

好同意

More

睇完ig 都好多人追擊佢
劉馬車做咁多on9野 都冇佢咁重傷
但睇條女都是禍從口出

咩事先？

佢做左咩

佢係有心令到手足比人咬咩？

冇証冇據on9

d 00後點解咁容易睇人唔順眼就打人

有人講到佢做乜俾人打先叫我入返嚟啦

拍嘔音係唔正確 跳舞跳到成個大媽咁都唔係咁好
但係冇必要打成咁

頂你個肺邊度女神啊

影相禮物盒kick親手足搞到佢畀狗咬

呢啲算唔算求仁得仁

我都係

大蛇丸

source from?

佢扑野相 露點相有流出過

睇完del左 咪問seed

之前有班人叫人unfol佢
但都唔洗打成咁阿

究竟張相邊到流出架

少量五毛+大量乜鳩都唔知 淨係看圖說故事

嘩 屌
咩事
有無多啲事蹟
原來師妹黎

其實睇左上面啲野 佢都唔係咁賤 咁得閒追擊不如去report藍絲channel啦
條女精神都似有啲問題就咪再搞人

之前見佢自己po出黎話個日拎住隻公仔 然後仲有個禮物盒 本身唔係諗住去遊行 但係最後去左行 有個手足本身跑緊然後比佢個盒kick低左 最後比狗咬

邊撚個同你講手足做

堅慘 其實佢真係只係細佬女 諗野唔成熟
冇必要打到佢甘

係咯，啲人係咁屈，明明自己都唔知咩事

岩岩都係Fb見到

-0-0

收翻埋你地嗰啲「聽講」「好似 」啦
有source先好擺出黎
唔係唔知一個留言一傳十十傳百就當真

上面無咩邊個幸災樂禍
咁都屈

又做鳩連登仔

推呢個

同黑驚係秀茂坪拉人有關，應該，幅相背景似係秀茂坪一間學校

咁佢起碼都有發夢啦屌

根本就成班00後玩Bully
癡撚線 仲要郁手打人
知唔知陰影係跟一世

曹星如？

樓主識唔識打慎入 嚇撚死人咩

佢一直俾人屌佢係港豬
跟住咪做下樣咁出去行咗一次 出到去又影呢樣影個樣 仲擺個盒落地下影之後唔攞返 搞到手足踩到跌親比狗捉到(from Facebook)

聽講仲有影相po上ig影到手足大頭 拆扶手喺ig tag隊友嗰啲

今次比人打可能係中學雞私怨？00後好多唔gur佢好似

好心啦 啲人咁夠薑去打佢 都唔去打啲藍絲
佢又冇話過自己係藍 最多咪港豬 偽黃
打佢班人係咪覺得自己好光彩？
佢無論有冇po文宣都係會俾人鬧
雖然佢做啲野係好弱智 但有必要俾人打咩
咁有心日日去追擊人哋IG
又唔見日日去追擊啲真藍絲IG？

屌，五毛都算，有啲check history正正常常，都加把口屈同路人先，睇到躁

咁害到手足比狗咬呢？

同埋根本未知佢做咩俾人打 俾邊個打

睇佢似有少少問題
attention seeking呢家野真係咩都up得出

點樣累到手足比狗咬

磨牙

收皮 死五毛 臭閪

打佢班人我諗都差唔多
細路仔囡 唔識諗
難搞

乜撚嘢啊 佢之前都比自己啲frd打過 乜證據都無就spin落黃絲獅鳥

起碼都有出啦
但比人打成咁真心好撚慘

爆丸

樹仁班仆街仔
利申 樹仁

講咗咁耐都無人知咩事，瞓啦屌

咁個手足唔好彩kick到都無辦法

而家係未撚知咩事，又老作冇腦嫁你？

真係好撚煩
講下就係我夠話林鄭係我老母 無source啊！！

有野你就講啦

前過好多所謂香港人啦 同埋佢有幫手整爛MTR既扶手
我諗好多人都唔敢咁做

成班友咩事都未清楚就入落自己人數

所以我覺得唔關手足事？純粹好多人唔gur佢

邊班啊
我好想打7呢班人 打人唔洗付出代價？

我屌 個盒唔喺度手足會kick到？

00後呢排咩事
對家又屌鳩你地思想幼稚啦

都無人講過係手足做

私了一定係手足做？我講得唔好
佢似仇家多
原來佢喺IG 不停俾人bully 好撚慘咁...

你最好咪撚炒車

咁多藍絲唔打打個靚妹

唔係話緊連登仔呀 ig啲famj page呀
講得唔清楚 sor

乜都入佢係偽黃數佢哩啲mk出面得罪人俾人打都有可能啦 偽唔偽黃佢都係戇鳩一名

好明顯唔關大把MK憎佢
身邊D FD又係豬朋狗友 痂人氣
實際笑9佢

咁你收收皮

有五毛開始帶風向話係手足做

成班兒登仔未撚fact check就係到吹手足做
就算係都咪做左膠啦 佢搞到手足咁 佢做咩都補償唔返 比狗咬既又唔撚係你地

好似話放咗個唔知熊仔定係盒喺路中間
之後手足跑嗰陣kick親搞到比夠咬

你令我醒起個日愛丁堡廣場遊行完搭黨鐵
有班靚仔整爛MTR扶手 有另一個巴打出聲屌9佢地多9餘

可能係將對港豬嘅不滿發洩晒係佢身上

其實咩叫famj

南無阿彌陀佛🙏🏻🙏🏻

仲要下下打頭

係咪好撚好打阿?

一打佢個名好多Ig 都係串緊佢同佢家姐
原來佢咁出名

成班on9 死左膠
又冇話一定係手足做 就連埋去私了藍絲/狗jm9

famous jj

好似係famous jj

其實有無諗過唔係手足打佢而係童黨 唔好次次私了都入勇武數

叫大家一齊port 就永遠都唔成功

omg

收皮啦上面班五毛唔比係mk仔女啲私怨？

同意，個個得個聽講

邊個正常人會帶咁大嚿嘢出去發夢？

咁講乜嘢私了藍絲唔見咁落力？

佢舊嗰個IG明明係賣左比中大email

True af

瞓左幾耐

邊撚個同你講手足做？

你惡過林大總統

呢個真

今次真係過左火

其實我覺得偽黃某程度都係幫緊我地

成班人當佢係小丑成日一班人一齊出街笑尻佢點尻佢
佢又好enjoy自己同一班人一齊
一個願打一個願挨

睪丸

炒車炒咩位先？嗱我得閒都會留意下佢嘅
我就無見過佢話自己藍
淨係見到就算佢po文宣都比一大堆人鬧
同埋我有講錯咩？啲人寧願打佢都唔打啲藍私？
呢樣唔係真？

ktlky_0329

NaN 貼文
NaN 位追蹤者
NaN 追蹤中
你哋滿意未？咁多人叫我自殺我就如你所願，再見。

Who ?

咪咁戇撚鳩

就算偽黃都好過藍啊 起碼都叫po下文宣

嚇撚死咩

駛唔駛打到咁。。其實覺得條女本身都好慘下 打個堆應該又係班MK

一定係手足做？ ？係咪fact check左？？

求仁得仁 佢鍾意你理得佢？

佢家姐都係咁？

我有講過佢係佢手足打咩

無人話手足做

無人知佢點解比人打

上面大家都係估估下

係咪因為followers跌太多做傻事

標題未講咗

凌晨2時許，警方接獲一宗墮樓案。救援人員趕抵，發現女事主倒臥大廈對開，並壓毀地面多輛單車，救護員證實她已明顯死亡，毋須送院。警方未有檢獲遺書，初步相信無可疑，稍後會驗屍確定死因。

屌你 你冇撚野呀?

冇人話係手足打呀屌你都on9
唔俾係中學雞私人恩怨？

加上我唔想知呢啲野呀
咪撚推
推正經post啦

邊撚個同你講手足打佢？
唔係手足點會打藍絲？

你on9過林鄭

我夠聽講係黑警打既
外加屌哂班風向狗

依家係咪咩事都要分左黃藍先？

啲Snapchat effect 嚟啫 大家咁都信？

三日前嘅嘢 攞出嚟做乜鳩呀

乜原來佢有家姐

聽講佢係比人呃出去之後就比人打

我唔清楚 但見到好多佢fans club 嘅Ig
貼佢啲相出嚟串佢 佢家姐都有份

印象中佢最後個次開ig live比人狂屌佢態度串
佢身邊啲fd都即刻唔再痴住佢
所以可能因為佢啲態度串跟住比人打

真係需要打佢咩

又牛丸？

如果純粹因為偽黃俾人打到咁，真係過分左
但真係因為累到真勇武手足俾狗咬，一啲都唔過分

唔係手足邊個會走去打藍絲？

大把人應該打啦
點解要打自己人
查飛狗咁撚惡又冇人搞

又俾人打？之前唔係俾人打過一次啦咩？

收皮啦五毛狗

On9 有冇腦呀
冇fc話係就係呀？藍絲黎？

你咁樣計啲臥底狗都有發過夢啦 起發夢嗰時影手足捉手足 佢係消費運動啊

應該都係同啲MK結怨 俾人打

你唔好賴得就賴啦。。。
你不如話你唔出現喺現場 就唔會發生 on9
咁就要打佢?

係樹仁傳呢條女出嚟先
係到話佢on9 又剩
之後傳到好多U都講
之後仲有班無聊人係咁狙擊佢

我唔知佢個心點諗啦 自己成日做D野付和狙擊佢班人
我自己睇就有D慘囉

同你老母路人
佢之前去遊行影曬手足大頭po ig
有一次有集會定唔知咩佢帶咗隻熊同埋個盒，個盒累到個手足仆親比狗捉咗

邊有手足咁得閒私咗佢，講真佢又冇衰到啲藍絲咁嘅係份人蠢啲姐

？

On9 乜都手足
我有話手足？
如果係班mk打嘅話
我屌緊佢地唔撚夠薑咋死五毛

自你個頭
邊撚個同你講手足做？

收撚皮 啱啱係見到你喺度放fake news

其實好多Mk同佢有仇，唔好乜嘢都先入為主覺得一定係手足私了佢先
而家講緊好似係同童黨亂打人有關
加上佢之前都比自己frd打過次

你又誇張少少
睇得出條女仇家多 俾人打有咩咁出奇
關手足咩事

你啲留言越來越低質
做五毛都唔識帶風向
定係返支那train多兩年先落來

癡撚線
人地喺自己ig post自己啲野其實已經唔關啲人事
畀啲人鬧畀啲人發洩都算
憑咩可以打佢 有啲癲

屌你老母啦
你有證據係手足做咩？

係抖陰效果定乜

你quote錯？

使唔使咁呀

講到你好似知邊個打咁

仲有不推文

邊撚度有人話佢係藍絲

知名五毛 完全block左

其實究竟係邊度傳出黎 有無證據
當事人依家點 保釋左未
有無人聯絡到佢講2句？
就咁講出黎其實好難信

你唔好賴得就賴啦。。。
你又知係手足打佢?

+1

其實真係好慘

咩叫賴 咁呢個真係事實黎
佢唔隨地放個盒會kick到？
乜叫唔好彩 根本人為黎

去到企一企 再影一影手足大頭算唔算

澄清番
我意思係唔好再搞自己人包括網上欺凌
俾人打極度懷疑係零零後做
佢得罪咁多人

做乜姐你 59歲喎呢單唔好on9亂po新聞好冇？

偽黃係借口 想打人係真既zzz
大把人都係偽黃
佢好多所謂既朋友痴佢都係因為好想出名
個陣好興挽sfs個陣見到好多都係03040506
//
Ps覺得佢係學校無咩朋友所以就想係ig認識新朋友想出位

係 條女如果係藍 大家會留言恥笑

more information?

咁叫慘，咁黑警仲慘🤔[img]

唔出奇 一打佢個名十幾個IG bully 緊佢
佢仇家咁多一定得罪唔少人

所以我咪話 根本唔關手足事
上面條友喺度講乜嘢唔去私了藍絲

咁停止討論 2單野唔好炒埋黎講

我ig直頭有條女日日屌鳩佢

你打乜撚野呀
挽？
on9 00後 p 牌
溫dse 啦屌你

係唔係人為其實無人知架喎
你可以話係人為 亦都可以話佢無危機意識，弱智亂扔垃圾

有冇before 樣睇下

唔明點解佢肯改 del哂啲post
剩post文宣都比人打
仲要引起咁大關注 出面行動post唔見推得咁勁
但咁勇又唔去打藍絲

我聽到而家

簡單啲講就係一班00後𡃁仔𡃁妹圍爐恰個傻妹

當佢小丑咁玩

而家連戇鳩都要打

屌其實佢不嬲群開班mk
係唔係啲MK睇佢唔順眼打鳩佢咋
我唔覺得係手足打佢囉
手足邊有咁無聊去搵佢係邊度蒲頭

佢發夢打卡仲要放上ig攞光環想提升知名度喎 其實可能打個卡就走

o佢做咩比人扑濕?

原來呢條女咁出名

屌
柒撚到

唔Gur佢咁出名掛

可能係佢得罪人或者身邊班朋友造鳩佢呢

洗唔洗咁打 未查清楚之前就有班兒登狗係度讀好 呢班到底係五毛定傻西

好似佢未入u已經比人笑女神

佢自己都有問題啦
佢唔用ig private根本無人攻擊到佢

佢咁嘅尊容 精神仲要有問題
都有得扑嘢？

有咩諗過係啲00後私怨
個個講到好似一定關政治事咁

佢唔影點會比人cap 到再post?
定係佢本身想上位呀

乜柒都關00後？😂

不推文

好似係佢同人約炮
之前有片 好似係佢d呻吟聲

我唔知佢去遊行D野啦
我亦都唔明點解拉埋一齊講
依加無端端俾人打就啱嘅？可以話我-0-0
佢由初初開Sem個排仲開埋Page係到狙擊佢

利申 唔同系 完全唔識佢

點解呢條女會咁出名
條舞核突可以搞到咁多人留意佢成年

Sor 我仲停留緊 「黃藍係政見 黑白係良知」既階段
依家最新口號係咩？ 「藍黑係政見 黃白係良知」？搵人update下我

盒

唔識佢 但發現00後嘅世界好恐怖

睇晒好似就唔關個運動事

不過無端端打到人咁傷就點都唔好

屌幾多手足被咬被打係零零後
仲分年齡層做乜柒
利申九十後

一開始係單純串佢 話佢偽黃
之後運動過咗幾個月
keep住一路扮係黃 一路po抖陰
又有人話佢害手足
又有裸照流出
跟住啲人就喺IG瘋狂恥笑佢

不嬲都有啲所謂嘅粉絲團喺ig po佢啲走光相同醜照，仲話係支持佢愛佢，真係嘔撚心

點解上面咁多都講到好似係手足做咁 呢條女識咁撚多mk 點解唔會覺得佢係被班mk打？

佢賣完又開左個喎
之後比文宣吹雞report又無左
今日又開多個又比人report到無左喎
ching訓左幾耐

我重save低咗。。。

其實佢哩排已經日日po文宣，但大家繼續屌緊佢偽黃
見到都有少少慘，佢已經畀人笑咗成年，宜家日日畀人屌老母

屌你老母慘入啦

乜水

佢好似自拍露點相po ig

so?
咩黎?一張白色圖+文字.

咪撚擺上黎啦屌你老母 好撚好笑？

係囉…… 使唔使打…

生花敏感姐小事

人哋都係跳吓開心舞啫
唔駛打到咁呀

偽黃已經係之後嘅事
一開始好似係跳舞核突

我淨係知好多連登仔都話00後垃圾

你做乜鳩

2020年你仲同情藍？

一開始係笑佢跳舞同自信
之後就裸照流出
之後先再就畀人屌佢偽黃

佢po嗰啲好似係好耐之前嗰啲文宣

Dllm
冇人想睇啊

屌 加句慎入啦

唔係傳出嚟，係佢之前近年尾嗰排自己喺Ig出Post打咗勁大篇文，入面講下自己反省乜乜柒柒咁

當中有一段就自爆話有一次去發夢，但本身冇諗住去，係打算攞隻大大隻熊+盒去影相，後尾屎忽痕拎埋成大盒嘢走去發夢，結果啲狗衝過嚟捉人，喺佢前面個手足就因為佢拎住嗰盒嘢kick親仆低，喺佢面前比狗捉咗。

呢一段係佢自己喺篇文到打出嚟，話想同嗰位手足講對唔住。

而且佢之前去遊行都去打卡post story 比人屌過好多次佢影埋前面手足啲大頭，唔只一兩次架喇

利申：我冇辦法每一隻字都還原出嚟，但事件經過就係咁，佢ig比人封咗而我都冇cap低到

繼續保佢啦on9仔

本身都好撚樣衰WO大佬

On9仔你係咪想俾人拉

呢啲咁嘅無聊人邊個得閒理

兩樣差唔多時候啦

條女幾似子魚

花生*

母湯

討論佢。。。。
直得上熱門咩？
做下神探，查下彥霖同梓樂仲好啦

其實我覺得真心改過 Po翻文宣係個好嘅開始
但啲人都係唔放過佢為乜？

Cls

*值

呢個POST又想帶D咩風向呀
十幾頁都未知張相既來源
全部前因後果都係"聽講""好似係"

佢黎？

識野

其實一睇就知佢精神有啲問題
然後班mk妹00後又扮同佢friend，借佢出位，玩佢咁樣。 好撚慘個個借佢過橋，冇真心朋友。
仲有啲人又要鬧佢又要follow，想講點解呢啲人都可以咁出名，咪就係因為你哋做成㗎囉。你哋唔去睇，唔去關注，咪冇人去理佢囉。
覺得有啲可憐佢， 得唔到正確嘅幫助。

我都好覺
利申：00後

01表示00後嘅世界充滿住bitch同小圈子

Fc咗未？

其實而家黃絲嘅門檻升到幾高?

不推文啦

依家00後咁撚暴力嘅 欺凌喎大佬
咁勇唔打狗嘅?

agger

你老母出街比人打劫捅左一刀都無辦法
咁撚樣衰

呢條青奴好少人睇

邊個同你講係手足做？又屈？

Agree

其實呢 我就真係無講過係手足做。。。

連登仔就係咁似強凌弱見黑警 裝備勁啲就只係夠膽喺連登上面也文也武 勇武 嘅手足 少之又少

其實有好多人都懶得關注佢
純粹覺得佢戇鳩
利申 00後

報驚

第時生咗仔女真係要教好睇實佢地 唔好搞到咁

連登仔本性不嬲醜陋變態

人性

先唔講係咪手足 你又叫冇狗比人打？

要唔要送一打膠比你全家食下？

打佢班人先唔撚係為抗爭乜乜柒柒
只係純粹私怨打鳩佢 所以唔好講埋打狗私了又唔見咁勇

其實呢你就唔使沖出嚟嘅
同埋大把人曲線屈係手足做
有心定無意就唔知啦

same
我都係前排先知佢係邊個 覺得自己完全out曬
啲人喺度笑佢露點相我嗰時已經覺得過份咗

好似嚴重交通意外咁撚樣

其實真係有好多閒人日日去屌佢

咪戇鳩啦 佢係比Ig班00後搞咋 連登鬼得閒理佢咩

今時唔同往日啦

講個個主持

我問得點會知

實要啦
識個上前仲係正正常常
依家食煙 入黑社會乜柒都有

係掛

其實佢啲所謂朋友先最撚仆街
見佢嗰期紅就痴堆佢度呃人氣
屌咪又係有一齊拍過啲咩抖音扮乜撚啫
而家見主流意見傾向屌柒佢偽黃就即刻割撚晒蓆
個個即刻拎晒光環

屌你地淨係得張相就ff到又手足打又依樣果樣，可唔可以等件事有來龍去脈先評論呀屌你

中共請返黎係咁上下

上年*

點解咁講唔係成日都有人擺呢啲上嚟咩

你又知打佢嗰班人係乜嘢動機係乜嘢背景你識㗎原來?

連登仔成日話人哋善忘，其實最羨慕就係呢班人。
抗爭咁多個月大家嘅團結左不分化唔會互相指責，
港女港男，同種族不同宗教，只要係黃就兄弟爬山各自努力。

一場肺炎嚟到大家變返本身咁樣，真係痴撚線。

連登不意外

80後吉野家強姦案 ？ 每一代都有bullying 出現 唔好講到00後好錯咁

你又知有冇證據冇證據你講咩都得㗎啦?

真 班mk妹真係好嘔心 比起katie law我仲憎嗰班人
為咗followers乜都做得出

其實最善忘就係呢班人

Blked

啱
宜家先知有條咁嘅女

唔怪得以前屋企成日問我同咩人出 唔俾我出咁多街

真心 打得好大力

Agger, 代代都有呢啲人㗎啦

去到#340都仲未知咩事

因住cp ar ching

唔好意思 但我覺得佢未去到要俾人打嘅地步 覺得有啲慘

咁都俾你拉到嚟屌連登 好嘢

屌又係黑lin
有冇多d

好似我點講返清楚都唔掂
總之我就無話過係手足做 你話我乜就乜啦

每個年代都有戇鳩嫁啦
係之前網絡唔發達 唔係個個都知啫
00大撚把正常人 俾人拉嘅手足

之前ig有人開Story屌過佢 原來cap得咗

仆街 條女幾多歲
唔關我事架我冇睇架

唔撚識Google? 你幾撚時喺連登啲Post見過佢啊傻閪
雖然我唔鍾意共產黨但係如果打仗嘅話我更加唔想中國輸

唔撚洗借啲意屈落示威者到 躝開啦

之前睇過下佢IG 日日勁多人係到叫佢幫手Up人氣
出街又勁多朋友咁
但依加出事又有邊個係到
全部朋友都係借佢黎上位
唔知咩心態

唔同傻仔分享

咩事都未知 齋靠估就入曬班00後/手足數

殘忍的單丸

而家班ig mk妹唔理好醜都幾千個follower
我先同呢啲人隔唔夠十年
估唔到代溝大成咁

Ig上面有人post事發經過
有錄音

未fc

有個咁既channel咁正既女都冇人開post講既

屌 佢去遊行 ok無問題 我當多個人 但你去遊行帶乜鳩盒啊又自拍影到手足 佢ig又多人fol 佢有冇諗過可能會有狗睇到？仲有點解一定係手足打？點都似係童黨之間嘅私人恩怨啦 點解會覺得係因為佢係偽黃所以俾人打 咁撚多五毛帶風向話係手足打係乜撚嘢事

依家有個新名叫famj

好心啦 啲人咁夠薑去打佢 都唔去打啲藍絲

咁你唔係屈黃絲係咩？

梁式芝書院 秀茂坪

So sad 睇到都覺得痛
但我寧願比人打都好過比人mental abuse我
起碼比人打都仲覺得痛 知道自己仲生存緊

好真啵

好想知咩事 比人打到豬頭咁 雖然佢做啲嘢係on99咁 但未至於比人打到咁呀

睇到呆撚左

我淨係講咗句 邊撚個同你講手足做 仲要唔係同你講嘅添
都淨係針對你講 都無人講過係手足做 呢句嚟覆
話你曲線屈9手足嗰個唔係我

記得有個開完live屌柒佢另一邊就quote殘體字ig post

佢想上位自然會吸引班借佢上位嘅人 佢咁on9邊會有正常人黐埋去

只能話條女戇鳩啫
事後條女有無咩表示
如果佢有心放盒野想kick / 阻人就抵佢仆街啦

睇吓出邊啲post。
屌韓國(抗爭時候最支持香港人嘅國家) , 屌港女(呢個唔使講啦), 屌醫護(忘記左不完美，可接受，要改善？），
宜家呢個post唔知做乜鳩，白色嘅圖加啲字就當真。

全部都係見佢出名
想借佢上位咋嘛

狙擊藍屍都冇咁落力我見佢ig都有po文宣 唔理係咪為左啲followers 佢都有嘗試做下啦

我唔係指所有00後，只係個事實係bully佢嗰啲都係00後。無意將所有00後扣帽子

推推

點知俾班偽黃mk仔女撚鳩同佢周圍去
影埋啲濕鳩相同片 又叫佢即席跳舞拍抖音
旁邊啲人笑緊佢佢都仲可以當無事

樓主pin

講真我忍撚夠成班90後 個個話00後垃圾 溫室撚 講到好似自己80後90後好勁咁 00後得罪你地咩 自己唸下80後18座大王批冷血殺人童黨啦 一個老母係母親節個仔比人打死

一班就五毛嚟
一班就傻系人講佢就跟住講

00後又一傑作

Fc ed？

真係有必要打到咁？打到咁似係大仇口一個女仔比人打到咁....

仲要差唔多段段片得好少人睇

全部都係聽講

Sorry有幾個人都同我講梗呢個問題
睇到亂左

#381 有圖

班mk偽黃唔係同路人
啲人唔好下下都話手足做
相信大把手足都係食花生算或者唔理佢

一 lihkg大量五毛你又唔係唔知
不斷製造社會矛盾敵對已經唔係新鮮事
二 呢啲post/諗法嘅人不嬲都存在只不過 而家抗爭post少咗 連仔上熱門個演算模式都唔同咗 其他台都容易咗推咪會令你有咁嘅感覺

你追下post先 條女自己ig講

睇條片 覺得佢好天真 做啲野都唔諗下後果🤦🏻‍♀️

張圖係喺 梁式芝書院

係咪得我好憎呢個term

全部都係聽講 我出番去先

好似之前開live話會改但係後面電視播緊cctvb

第一段錄音話斬咗 第二段又話冇斬

大撚把00後憎

小心00後隨時開你波

吓。。但我真係無講過係手足做

晒時間討論條女做咩

我都唔明，雖然佢以前真係好戇鳩，又打卡又抖陰，但其實好多都係佢班偽朋友搞到佢咁。就算係咁，至少佢而家嘗試去改，我已經覺得可以接受。我諗而家打佢嘅應該都係佢班偽朋友。。唉希望佢唔好有事啦🙏🏻
利申：以前都有份笑佢跳舞抖陰，但係見到呢排啲文宣post同佢打嘅嘢，知道佢有心去改，已經對佢冇乜嘢。

或者咁講我覺得呢篇野講得幾好。

#300 #381
有圖

唔關手足事

我成日覺得俾人叫得famj嘅都係bitch#heard#pi

利申01

乜撚野term 黎

其實90後都有份cyber bullying

就係呢啲人搞到00後成日比人標籤on9
利申: 00後 身邊個個都正常

打黑警打藍絲時唔知呢班打人嘅MK又會唔會咁落力呢？
唉

但應該係真掛 被捕人士關注組tg有話梁式芝外有人被捕
00後世界好複雜

00後唔天真 咁成熟好咩

佢打撚完個卡跟住就去下場neway㗎啦

其實冇人話關手足事，唔覺得真手足會咁得閒去打佢，反而係班00後偽朋友

啱呀 都唔撚關我事
利申：00後

原來唔止我覺得係咁

呢篇嘢係喺呢個post度quote架

睇tg啲相 個班似普通mk仔

Source有無？

所以我咪放返出嚟話覺得講得幾好囉，大家唔好再欺凌佢啦。
好明顯佢本身都係嗰啲天真弱智妹。

其實好多人想打佢
我frd成日都話如果見到佢一定打9佢

全部都係我個fd講

佢個IG俾人del咗 冇得睇返

問題係而家啲回覆好多都好開心

打藍絲一定要係手足先可以做？一個正常人見到啲藍絲亂咁打人 係咪都會幫手呢仲有佢所謂朋友都係自稱自己係黃 仲不斷話佢係偽黃 叫人哋去report佢 所以係佢啲朋友做都唔出奇 只不過佢地自稱身份係黃 但大家都知道 自稱係黃 都可以係偽黃 所以呢啲人都唔會係手足

你啲friend係咪啲MK街童

終於有人係咁諗

朋友住秀茂坪 佢話梁式芝書院前面路口 一小時前有狗車
啱啱先散水

使唔使咁撚樣呀依家啲mk仔連打人都要學呀？覺得自己好撚疊馬呀痴撚線人地都有老豆老母架

曉光街+秀明樓出事

#301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完呢個post發覺自己已經out咗
而家先知邊個係katie law，原來就係佢賣ig俾中大email
同埋啱啱先識咩係famj
利申90後

個人覺得佢係仇口多

佢講嗰啲嘢全部都係呢度啲留言照copy上去
講真求仁得二 佢要用呢種方式博上位博出名就預咗有負面後果
就算你覺得唔應該幸災樂禍 你都控制唔到其他人做啲咩
佢十幾廿歲人仲唔識諗無人幫到佢

同埋講咗好多次 唔好亂咁屈係手足打佢好唔好
唔好話篇嘢冇咁講過 唔係黃嘅邊個會走去打藍絲
根本就係側側膊屈落手足到

仲有不推文

改過都講得出文宣附送ass hole要唔要

鐘樓駝俠

每次出邊打緊仗佢都係玩緊
玩完會出番個story 鬧黑警

Real 所以大家唔好係咁話咩手足打佢 落晒手足數咁。因為想打佢嘅人真係好多。。淨係睇IG都好多人屌佢啦

咩叫Famj 可唔可以教吓我
利申 80尾

下 佢賣account比中大email?????

咩famj

咪撚偽善啦之前大家屌佢屌到啪啪聲

好撚仆街啊你😹😹😹

想問下依家點解多咗咁多依啲鳩page聲稱係文宣
真係有心做文宣會話咩爆like就點點點架咩
依啲ac係咪鋪排緊有咁上下follow就變做私人ac

咩叫famj？

成日都話00後點樣點樣
根本就係以偏概全

純粹好奇 點解佢著咗人哋學校件背心

我冇話覺得係手足做喎，我係覺得呢個女仔比班MK打，啲連登仔咁開心真係好仆街。

打到咁....

普通Mk邊個得閒同你打黑警打藍絲
仲要mk好多黑底 打返你轉頭就有

100%match

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

famousjj

儲完FOLLOWERS之後轉PRIVATE ACC 賣比其他人
大把人KEEP住咁樣做緊

00都廿歲

IG多fol嘅人
其實都唔係好多 千幾個就係
我係00都係呢一排先識

係囉點解要賣俾佢？

邊個去打佢... 少癲

笑撚左
00後真係好撚得意

張相

搞到手足俾人拉一定有
不過我諗私怨撚居多

有人po咗相

Er...如果我無睇錯，唔知你係咪回錯cm
btw我認同你講嘅嘢

咁你唔好彩係海浮下浮下都冇辦法既 你真係唔撚抵死可憐

當年80後咪又係屌90後
根本係一個循環黎既姐

係咪#47既巴打

段野一樣咁濟

佢好慘。成班00後網絡欺凌佢成年，就算做錯啲乜都唔應該受到咁mentally同physically嘅對待。

我自己係00後都唔明點解有個咁嘅字作到出嚟

btw 有好多mk都係手足

你老味 着撚咗我嗰間中學件背心

小學雞

咪拉曬所有00後落水啦唔該

扮黃 抵啦

蓄意謀殺同唔小心都可以放埋嚟講
咁個個比狗咬都係自己衰啦

你唔講我都唔知個ig賣左比email

但係都有好多mk當場運動係遊戲r人認同

我有話手足做?邊個字有講?

個陣email比大陸狗report ig 佢覺得開返會少人follow 咪重課買佢acc

呢排真係多咗好多MK事件

依啲真係要關注下

但你話篇文講得好
仆街又點？ 大家價值觀唔同
同埋因為佢比狗拉個個手足點
仲有而家係佢自己同人打架搞到咁

聽到呢幾隻字都覺得柒

其實公道啲講佢用抖音係仆街
但係講真佢中學生集會 果啲都有去
係咪要私了 真係over左我覺得

好chill 呢條女好似好紅 一開始有成六萬幾followers

啲follower 好唔同喎

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

唔好意思
比我推多次

仲要有人post左個條link
條友唔知po出嚟想點

00後好多偽黃mk famj 落蘭食煙吸毒 sfs shout-out 潮牌
同90後嗰種忘了愛2個levels嚟
利申03毒撚長期喺連登圍爐

自己睇 佢有講

我完全封鎖咗佢 睇唔到佢up乜

如果佢係當係遊戲 r人認同但同時仆心僕命咁都ok ar

真心暴力好多
牛丸畫面幾差都好起碼都冇爆崗打到豬頭
呢單雖然未知來龍去脈
但一個十幾歲比人圍毆到豬頭咁
簡直CLS

呢個真 好多出去好似當去玩咁 又成日周圍好大聲同人講出去發夢點點點 好似好威咁

00後中學雞字都唔識打你吞返打膠先啦柒頭

咁點解佢話想俾人拉？

所以我咪話呢度啲人唔應該幸災樂禍囉，講真理工大學嗰件事都令到好多人比狗咬，係咪又要再bin c怪責理工入邊啲人？
佢自己同人打架打成咁，但係佢有做文宣喎，咁都要笑鳩人？

Sorry 少留言

打人個啲點睇都唔係手足係啲00後垃圾mk

唔係手足邊個同你打狗？

成班中學雞不願承認事實 條女有撚人識咩

00後好兩極
一係毒撚 一係MK
利申03毒撚

原來依家D 00後咁鐘意IG 鬥FOLLOWERS

可能影嗰陣未夠 (9UP)

所以有時個位真係好尷尬……可能啲mk仔日日做盡壞事……

但同時都為個抗戰出心出力……

Show Blocked User - 馬達加斯加族長

罪不至死？
佢之前去遊行影曬手足大頭po ig
有一次有集會定唔知咩佢帶咗隻熊同埋個盒，個盒累到個手足仆親比狗捉咗
如果個手足比狗打死咗，佢罪不至死？

[慎入]偽黃Katie Law俾人打到爆缸

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

垃圾左膠道德撚收皮未

上年暑假已經見過

推下
講真個句
就算你地推算去 推撚到佢死又如何
佢死左係唔係就無晒港豬？
唔係

katie Law係咪有個09年既男朋友

毒撚唔使俾人起底尋仇好安全

咁你做又強調人地冇打藍絲，一定關政見立場事?而家咩資料背景都冇。你真係唔係扮嫁喎

你又知？
真係連一個都無？

不過講真，我自己90後當年嗰啲街童事件仲加多，但我以為而家已經冇啲咁嘅嘢，忽然間個MK年代可以翻返嚟。

靠屈 問你我邊粒字有講呀

冇私了 mk打人關私了咩事

想講嘅係 大家可能覺得啲人打Katie Law過份咗
咁我想問 點解打左膠 大家就話打得好
而出去遊行影到手足大頭 搞到手足俾狗咬 而進行私了就係過分咗？
呢條友俾人笑9咗好撚耐 食藍店 玩抖音 唔po文宣 日日出去玩 大家就覺得私了咗佢係過分？
暴徒首歌都有講
「那天很想休息很想舒適 普通一個他
日夜玩樂四處吃喝 可以沒驚怕」
被捕手足 還押手足 唔想出去玩？
你身邊冇藍絲 左膠 偽黃？
點解打偽黃係過分咗？而私了左膠同藍絲係打得好？
可憐佢 不過推下文宣啦

IG冇嘢po 冇人fol 冇人認得我

09年

好似07 form1仔咪又係一個借katie law上位嘅小朋友

00後的確好撚多垃圾mk 淨係識返大陸玩嗰啲

冇乜嘢啊
佢想出名
依家咪比佢出

大把私怨撚
一隻中學雞講咁耐

我睇完條片 都覺得佢幾搞笑
唔似有精神病喎不過個頭成個癲雞咁

打架打輸俾人笑有幾奇
就係因為佢係Katie law就唔可以有笑？如果唔係就係欺凌？咁其他人呢？
不如你試吓分返開啲嘢睇
利申 冇留意開佢

我都有啲興趣想知你做過啲咩咁把炮……

唔講以為你揼過汽油彈

佢為咗打卡累到手足比人拉喎
佢影手足大頭喎
你覺得冇問題咪繼續

咁你指控連登仔前係咪好應該提出證據先亂鳩咁手指指之後人地駁又話無證據就唔當係無做

連登仔戇鳩街知巷聞

00後有大學生 用腦啦

Form 1識咁多嘢得唔得㗎

都有啲正常人唔係毒撚嘅

點解近排咁撚多呢啲欺凌事件

做開cd-rom唔太po嘢 最多po啲大合照同story係文宣好安全

牙蛇想chok人自爆做過d咩
直線到 好撚低質

大把人覺得無問題

你可以睇下覆錯我cm個個人講乜
我諗佢應該係想同你講
我其實係想表達覆錯我cm個個人嘅意思

又唔係著你果件
咁激氣做咩

唔撚係掛

自己睇人地cap圖啦
人地親自話累撚咗手足比人拉啊
屌你遊行都拎住大公仔打卡

又block多隻

大把人係偽黃 唔見班死Mk逐個去追擊
班人欺凌佢明明只係睇中人哋好恰唔識反抗
屌佢偽黃只係藉口黎姐

通常都係攞光環 威比啲「朋友」睇

中大email Miss pun 90後 咪一樣拉大隊搞佢

唔啱聽就屈人係阿sir真係好低質

紅衛兵咩

所以靠你哋抗爭成功真係得啖笑

同人打架咋

小朋友真係小朋友

大把00後已經係咁 落蘭同做famj已經係潮流
毒撚嘅我冇錢玩最多上吓連登放假溫吓書

做乜嘢使撚同你講？啊sir

其實佢都19歲
點樣唔成熟

發現好多人話佢慘
比佢累到拉撚咗嘅手足就唔慘？

咁勇唔打狗嘅? 咁呢句你指乜嘢

笑到噴飯

問心有幾多人係真係因為佢係偽黃而笑鳩佢啊
咪撚咩都入抗爭數好喎

有無backup

Hi sir

自己柒左要block
正常

屌唔撚好呀

有錢都唔撚玩啦
食煙 落bar以為好撚型

可唔可以睇下呀
仲討論緊佢做得啱與否嘅手足

咪就係....

Del咗po,睇唔到

夜啦 瞓啦 goodnight sir

好似係食人血饅頭
之前有個黃既YouTuber 因為個ig成日出文宣
所以個ig ac瘋狂比藍絲report、最後比ig block左

而果個youtuber 見katie個ig多人follow同多年青人睇，就打算用真錢買Katie ig帳戶用黎share文宣

點知katie獅子開大口要求五萬蚊港幣去交收，但最後都賣咗嗰個帳戶俾黃youtuber 一萬港紙，所以Katie 佢就俾人鬧佢食人血饅頭

唔使太在意連登仔係咁有少少唔滿意就會屈鳩你

真 好撚癲

18年天水圍都有單
有個學生妹俾童黨用樹枝拮閪同燒閪
被虐個女仔俾仔溝 結果俾情敵羞辱同打
真心Sad

你老母生肺炎都係唔好彩啊
屌你老母

喂睇完片，真係一個細路女咋喎，唔洗打咁重手呀⋯⋯

而家講緊佢做錯d 咩
而唔係做d 咩唔夠把炮
邏輯

陰公 係咁見你畀人鬧錯

屌無 無諗過會刪
有兩條錄音
第一條係條仔話katie law吹雞打人先有人造鳩佢 但佢話都係聽人講
第二條係條女話katie吹雞但又吹唔成 但比人約左出黎say sorry之後比人打

好癲 一個後生女點錯都冇去害人冇盛 咁樣打到豬頭真係心靈創傷一世 咁夠guts拎嚟打藍絲啦on9

屌我驚左 我仲以為自己表達出嚟嘅意思係令人誤會

「你哋」
咁bye 啦

Source???

開價10k變50k
獨吞完之後就同班mk famj出去倒

早知一開始就寫返 利申唔係講梗手足做

Fake news
三日前嘅嘢又攞出黎做乜鳩

59歲

1 佢害咗手足俾狗拉
2 佢自己同人打架咋
3 做咩又屈係手足打佢

屌你睇得張圖就鳩嗡，
咪好似藍絲咁乜都未有想誣衊手足

問唔得好惡

比人打到咁
冇咁快出到院啦

其實佢係邊個？做乜事要狙擊佢？

生意頭腦...？
咁既ac都有成一萬蚊收

有時只係希望誤會左個啲人可以嘗試吓明白我個意思係點

佢今次唔係第一次俾人打
上年好似有次都係喺老蘭俾人打到入廠

啲人quote 錯 你利申都冇用

問兩句 哦你屈鳩手足

人地唔係無幾耐之前出POST話對唔住..唔再玩抖音喇咁咩

大把同年係前線努力緊佢扮小丑係路中心放個盒team kill人 細咩路女

打狗係唔係手足？

其實我唔識呢個千禧後紅人，所以我唔會覺得因為佢就唔可以笑。
但我見到佢有做文宣，有去集會， 同埋個人非常之戇鳩鳩，覺得唔需要咁樣囉。

睇唔透

00後都有正常人㗎

我撚知

會唔會因為私怨俾人打呀，一定係手足做嘅咩
即使係手足做都不割

仲有次比啲真心fd係老蘭偷佢電話

FYI #300

fake news黎

岩啊 cls

真心friend19歲人都仲可以on99咁

小心講嘢 咪如果比人追擊埋你
公審都夠啦 打鳩人仲有人認同

第一句你已經答咗冇唔可以笑
係你諗多咗 黃只係政見 唔係人品

屌你咪po上嚟啦

同意 喺到網絡欺凌個後生女 有乜意思 就算係偽黃港豬都唔撚洗咁 叫人report佢Ig 不如叫人report 藍絲YouTuber 直接ignore 佢咪得 偽黃好 港豬好 壯己削敵仲好 成堆文宣page連續夾擊恰個細佬女 因間佢去自殺 又會畀啲藍絲點spread

推呢個啦屌你老母
個撚個話恰細佬女
屌你佢19歲20歲都嚟
細乜撚野，佢對波就真係細

佢慘？比佢累撚到比狗咬嘅手足就唔慘？
有冇諗過手足嗰48個鐘點過
佢害撚完人仲繼續玩抖音周圍蒲

Fc咗係手足打的？

笑佢外型同跳舞係真
但係佢拎場運動嚟消費先令人最嬲
最開頭都只係俾人拎嚟笑 但冇咁多人鬧佢
佢以黃嘅名義 出去打卡 翻到屋企繼續抖音
重可以因為出去影相累到手足仆親俾狗咬喎
手足喺出面打生打死嘅同時 佢用黑紫荊icon嚟po抖音片同戴bra自拍
你覺得佢呢個偽黃都唔嚴重 唔值得令人嬲咩
但佢咩事俾人打就唔知啦 唔一定有關係

弱鳩智 叫人講做過咩
冷氣軍師都識咩應該講 咩唔應該講喇

樓上好明顯唔係同路人

屌 前排係地鐵站見到佢 諗住搵返呢條片但搵整都搵唔到
而家終於搵到

文宣ig好多小朋友share佢
支持欺凌好恐怖

無..

法官大人咁應該點樣懲罰佢先吖嘛?

你又話唔係手足做咁如果唔係手足做即係唔關抗爭 事啦， 你話如果係手足做佢私了 咁我冇嘢講

咁如果唔關事點解你覺得打人係啱呢?

50k followers

佢比人打唔關佢係黃藍絲事 只係比班垃圾街童搞...

周一（24日）凌晨2時許，警方接獲粉嶺嘉盛苑嘉明閣一名姓林（60歲）女住戶報案，指家中窗戶大開，59歲胞妹卻不知所終，懷疑她墮樓。救援人員趕抵，發現女事主倒臥大廈對開，並壓毀地面多輛單車，救護員證實她已明顯死亡，毋須送院。警方未有檢獲遺書，但獲悉事主受病魔困擾，相信無可疑，稍後會驗屍確定死因。

CLS....

講真去發夢打卡嘅人佔好多
冇咗佢哋係唔會有二百萬人遊行嘅盛況
但至少佢哋係支持呢場運動

社會上大部分人都苦行抗爭係冇乜可能

話而家黃絲嘅門檻真係好高

睇嚟遲啲喺隧道貼文宣嗰啲都畀你 剔出黃絲嘅門檻

中大Email喎

咪係囉
利申：00後

啱啱睇到條wts錄音片 關於katie law今次比人打
但我唔識up片上黎

如果係私怨即係唔關抗爭嘅事

咁點解你哋仲會覺得打人係啱呢?

冇手足咁撚得閒搞佢
好明顯係比啲死Mk搞啦
點解咁都問得出 on99

咁你問人有冇揼過汽油彈做咩啫？
唔通真係答你有自爆咩

咁dmk搞佢嘅目的都唔關政治原因

咁點解你覺得係打得啱?

純粹唔妥佢就打佢黑社會笑撚死?

呢單有冇人比狗拉？
好撚過分喎班童黨

?
佢明知個度有危險，就唔應該係現場出現，去得嗰度就預左有風險？
你係咪呀sir? 屌你老母

撚有覺得打佢係啱？
比起Katie law我更憎嗰啲死童黨
係唔明啲人咁都入抗爭數做乜鳩

啱呀佢邊撚到細路女 個腦係細路掛
其實無人話過係手足做 我都信佢係俾班童黨搞
講真我地都太focus 係政見 其實佢份人咁戇鳩得罪人真係好易
同埋過左今晚佢無討論既價值 留翻d力係個運動到

冇 呢句 純粹我自己 戇鳩

最後點？

你一開始答呢句咪得囉

真正既俾人打到豬頭咁

點解唔po？唔係難頂，我地就唔面對，如果唔係依啲童黨日後越嚟越多，到時有幾多個阿雞會出現？

屌搞咩啊 就算呢單唔係關佢事 點解呢排有咁多呢啲事發生

你個腦生撚左係屎忽？
手足咁撚得閒打佢？

做乜近排咁多mk恩怨
搞到手足被污名化

有
啱先去睇下受害人ig
已經變咗mk
15歲食緊煙

而家擺明佢係因為政見啲人先唔鍾意佢
做on9舞一直啲人都唔鍾意 但都不至於俾人打

有無人教下我

有報過新聞？
好慘🥺

大陸口音？

有露點po嚟二次傷害？

小朋友私怨大過天 唔鍾意人就要人死
一齊排斥歧視人 先會係朋輩之間搵到安全感

第一次聽famj sfs同shout-lut 可唔可以解釋下

有
Wiki都有埋

我唔係咩道德撚
只係睇唔過眼啲人明明只係恥笑佢
但又要講到關抗爭事咁撚偉大

所以青年嘅 排斥歧視問題真係好嚴重

因為往往被外一方都未有足夠成熟嘅各方面嘅防禦能力同反抗能力

邊個打都未知

果陣唔係mk?

九唔搭八

唔公開講發夢做過咩人人都知點解要咁做
屌你仲要導鳩人講出嚟 仲要拉埋落文宣組 你知唔你自己講乜鳩

死鳩開喇豬組友
或許可能係阿sir

係呀...佢都廿歲仲好似10幾歲小朋友咁...佢就算係偽黃 都唔會因為咁樣比人打 加上 如果係偽黃就比人打 好多人都會比人打 佢又好似傻下傻下咁 做乜都唔諗下後果 人地叫佢當街跳舞 佢又真係會 希望佢遲啲會醒目啲

講真如果佢又冇借場運動掠水，淨係拎下光環，又唔應該打佢。況且佢應該唔係特登累到嗰位手足。我覺得呢單嘢似俾人尋仇多啲。

被外 =>受害者

就係囉。。

嗰陣唔係
幾純下
依家

係都打啲廢佬藍屍先啦

唔好提阿雞
淨係睇返三五成群都覺得佢好慘

關政見乜事 大把Kol係港豬偽黃啦
誠實啲係笑鳩人樣衰同On9咪算囉
唔好下下扯到關場運動事先得架

係咪老了，聽唔明開始

18年嗰單唔係呢條片

真係唔識教唔好生

走去跳樓自殺啲怨氣跟班on9一世

famj stands for famous jj
shout-out sfs 就係一個on9去request第2個on9要佢喺個ig揀一張相 share喺story叫埋follow him/her

#724都仲未有真相

真係希望啦 依家佢人係邊又無人知
希望佢依家無事就真

Sfs = share for share ，互相shout out ig

係fb見到

Famj 即係 kol 咁
Sfs即係shout our for shout out 互相post對方啲相

cls 咁都敢講出黎

仲on9過上前線玩掌上壓

完全唔抵可憐

而家擺明佢係因為on9啲人先唔鍾意佢
佢偽黃一直啲人都唔鍾意 但都不至於比人打

原來係share for share仲有好多簡寫我都唔識睇

跳樓死左？

又係mk私怨累到有手足俾人拉

最近叫人unfollow佢都係因為佢偽黃喎ching

其實佢咁怪 又裸照又女神 咁厚面皮 無自知之明 唔比attention佢就算 其實佢都只係得個ig account 無左就she has nothing, 反正佢啲followers我敢講九成係食花生同屌佢 佢有無po文宣根本唔重要 本來個account就已經唔三唔四

打到成粒花枝丸咁

Wtf........

平時連登仔話MK妹消失晒
其實無
IG呢堆所謂FAMJ就係死MK

只不過平時90後唔會接觸到呢堆00後

famj= famous jj
sfs= span for spam 類似互like
shout out= 外國人嘅意思係喺網上向其他人致敬，類似係欣賞對方，但famj嘅玩法應該係cap對方ig幫人升followers又或者係一張相tag 20個人

應該係咁

張圖係cap連登個old news唔關佢事

唔知啊
段片個次序應該倒轉翻先啱
錄mon嗰陣錄錯左

佢自爆又係無腦 累左人仲講 博屌

有無聽錯 聽到個mk仔話咩
都跳樓死左啦

所以係佢個「男朋友」帶人打佢？

明明係shoutout for shoutout

係就快，
如果唔係你真係冇嘢賠返比手足

睇完pin message

即刻唔覺得過份

真我呢啲毒撚夾喺中間
睇嘅全部都係90後嗰啲嘢 ig接觸就00後嘢
我仲有用facebook㗎

屌，你地班人係真係唔識同人溝通同唔識睇人underline meaning架喎

曲線講緊話你地成日笑人淺黃偽黃呀成撚日講到好似要做過前線先有資格講野、先有資格被標籤做黃階級意識高到，有時真係覺得你地衰撚過nazi

唔撚係下話..

sharing for stupid 就真

屯元天真係好多垃圾屋村mk 整臭哂個地方

細路女咋 中學啱grad 人地女仔嚟㗎 比打到人咁 好pk 佢點衰都好都唔應該比人打到咁啦

隔離post有人講唔似 未fc

59歲呀

未fc

3days ago
唔知呢單係幾時發生
希望唔係同一單

講真依條女真係幾多笑料既 但我唔覺得係因為偽黃而俾人打喎 聽打佢個條仔既口吻 都唔方黃得去邊架啦 所以應該係樣既問題
btw恥笑完咪算 人地都有老母生

明明係佢自己喺度問人有冇揼汽油彈
搞到啲人先話啊sir咋嘛
咁唔通認有 跟住自爆？

認同
雖然佢係on9左啲 但唔洗搞成咁啊

[慎入]偽黃Katie Law俾人打到爆缸

保濟丸

唔識字？張圖啲有寫日期有寫歲數㗎

屌 算啦 細路女黎咋嘛

下，你邊隻眼見到佢有問呀？定係你唔識同人類溝通唔知人講野可以有第個含意同反諷？

有啲中學雞好狠毒
唔知咩老豆老母教到咁
打還打 刮佢兩巴咩氣都消啦
打到咁 痴鳩線

佢自己上面講喎
佢自己頭先都話自己戇鳩
自己爬文啦
唔好下下屌人先啦

聽錄音唔似關政見事

無一個要坐監？cls

好撚過份喎呢單

憎佢還憎佢 又唔洗整死佢嘅
佢都係衰on9啫 但罪不至要俾人打到咁

想睇下

有聽聞過佢係u其實正正常常
但冇人同佢做fd
認真佢冇真心fd已經好慘
想同人玩 唯有要痴埋啲mk仔女
啲mk仔都係想笑下啫 洗唔洗出手打人
過分左囉

嗱 雖然我好鍾意笑柒佢 但我覺得冇必要打到佢咁樣 佢始終都係Teenage階段 咪俾佢啲時間 笑多陣就算 而家咁樣都好過份吓...

屌有冇人fc到佢係咪真係出左事

真係好恐怖 咁細個已經咁狠毒 大個會唔會殺人

佢段錄音已經講咗佢想殺左Katie law
唔殺好似益左佢咁

雪碧比人打（有片）

個女仔係戇尻做左啲唔適當既野
細路女唔識野
但都冇必要咁樣追擊人
追擊佢係為正義？
貼佢露點相、恥笑佢為乜？

佢唔岩就個個走埋去踩佢一腳
有冇人教返佢？
重點係個女仔都知衰啦
欺凌呢啲陰影係一世

有班人覺得佢累手足
但做既野好撚恐怖 好醜惡
與其浪費時間去整死一個傻妹
不如做返啲有建設性既野啦 dllm

你講完唔敢聽

段錄音仲要話咩全香港人都想打佢乜料 唔好址埋嚟講

佢本身係咪成日得罪人 定純粹人哋笑尻佢咋

真心唔知邊位⋯有無簡介

啲童黨惡到 比狗捉到有排玩

呢個真係痴撚線，班垃圾MK街童真係社會毒瘤

食下煙飲下酒講下粗口，得閒吹下雞叫班唔三唔四既人過黎幫自己充場面，以為自己好撚型，喺人地眼中其實只係笑話

條仔係條fb片入面認左係佢打

但嗰陣個風向係個個屌email呃鳩佢喎

真

我真係唔知而家啲中學生可以咁誇

呢個乜水 好似唔關事喎 但係點解仲會咁撚多mk糾紛

就係呢個，之前係d 文宣ig 見到，啱啱搵咗好耐都搵唔到，c 打cap 得好吖

點落到手

聽段錄音已經知佢覺得自己型
串柒柒咁
一開始啲人係想借Katie law 上位 r followers
佢之前個ex 定唔知現任先係咁

Mk未絕種
期待忘了愛再現

佢幾時有比frf 打過吖
但係佢痴埋嗰班mk 童黨得罪人比人打唔出奇係真

po左啦上面
唔該巴打

仲要條仔好似係佢「男朋友」嚟
我見段錄音入面有句問佢「你女朋友做咩俾人打」
好嘔心 如果真係佢條仔 呢條仔當初為咗紅而黐埋去
依家竟然咁樣對佢

我班同學bully咗佢好耐
由舊年六月定唔知五月開始
我由一開始就覺得佢除咗柒啲之外都冇咩問題
但係我唔會無聊到特登去講啲好難聽嘅嘢笑9佢
真心人哋做咩人哋自由
佢樣衰都係佢嘅自由

港豬就通街都係㗎啦
又唔見你打班上邊12月仲買緊淘寶聖誕頭飾嗰啲人

利申 00後

可能係係friend底講下笑話你條女姐 睇定啲先

佢ex 都差唔多
之前睇過佢個ex 同Katie law 講係幾點前我要600個follower 就唔同你分手之類

多管閒事 淨係管好自己連好多大人都做唔好

睇完hk_students_power ig
追擊個女仔啲post既留言
個個都覺得好撚過癮咁

我諗過呢句講笑嘅姐

系你老母

乜撚野600followers......乜而家仲興推高followers個數架咩

如果佢係同路人
呀豬呀狗都係la

咁有冇話因為咁比人打先，佢比人打係幾時，累人又幾時。兩件事一定有關係？一定係私了？一定係手足打？根本佢本人未回應一黎就屈私了

而家好興㗎sfs咪係lo

個個都覺得多咪出名

onl9

Cls唔講以為600個好多呀師傅

完全唔知佢哋 日日係度tag 黎tag 去

你又知係手足打佢？
唔係佢得罪人比人打？
乜都瀨落手足 痴撚線

829搭家長車都周圍影周圍打卡

啱啱睇佢個ex
已經四千幾個fol ...

其實未有人講話一定係私了，真心唔明點解要先入為主，佢得罪咁多人，唔一定係"偽黃"打人。一黎就扣上私了既污名，佢本人根本未回應

香港d童黨咁撚猖狂架咩

唉屌佢之前都真係為左seek attention先係咁po埋啲濕9野姐
行出街有人認得就以為自己出名
笑下佢on9咪算囉
咁打真係少恐怖

手足冇老豆老母咩

睇過 求ig

咪係，咁隨便打人同黑警冇乜分別，一樣係純粹嘅情緒發洩同傷害他人

Kyrokyro

咁撚細個就咁

條仔13歲炸屌

tag個心出黎嗰啲

唔關同唔同路人事 就算今日無黃藍 都唔應該有呢d事發生

Cls...安已不

佢跳舞咪又係同katie一樣柒，憑乜撚野笑人，真係唔撚明

13歲

唔知講乜好
但佢個ex 已經del 曬所有同Katie law 有關嘅嘢

佢男朋友唔係就係話07年咩？

講真 聽埋段錄音 我覺得係私怨黎
根本班童黨想打佢好耐 又話咩全香港人都想打佢做藉口

唔好借d宜spin話係手足啦乜鳩都手足 手足鬼得閒理呢d mk咩

有撚用咩要知有幾難

仲有係info 到打
：@xxxxx
：@xxxx
: @xxxxxx

名利可以殺死幾多人屌

佢哋之前一齊去跳
只係佢del曬啲片

當初睇到真心不解完全唔知jm9

佢指個ex

咁又係既不嬲都冇

明明我都係啱啱grad
好似脫左節咁
咩sis 定sls 完全唔識

佢ig del 撚曬就無，但係平時就好鍾意係story 到po d 行動po ,但係到個一日嗰個時間佢又會po 佢同佢d mk frd 去咗邊玩。條撚樣跟本就係想靠場運動上位

師主
sls=笑撚死

都唔洗自爆幾大嘅

好早以前katie都積成堆私怨仇家
都唔止一兩次打到佢咁（有fol開）

恐同會打同性戀
憎katie亂舞既人會打佢

我自己覺得要打要殺甚至原諒與否都係個位被狗咬既手足自己決定

你地自己睇下#612 手足又好、偽黃又好，唔好咩都入抗爭數

藍絲唔敢打

打偽黃？

幾時著手淺黃

絲打倒轉左 係條仔係kt面前撩其他女
Kt想分手 條仔話要幾點前幾多followers先肯同kt分手
Kt又真係幫佢shoutout
都唔知啲00後做緊乜尻

利申00(冇後)

自膠
係sfs
睇條片先識

原來係咁
冇點認真睇過佢story
都係一樣咁on9

仲有famj依個term

屌真同佢地都唔係差好多個思想差左幾個代咁

想講真係唔知
仲話00後潮語

有去過發夢就唔應該被私了 goodest logic
去過發夢 但係影人大頭連累手足畀狗拉係咪都要寬恕啊
咁撚鐘意寬恕你不如做耶和華啦屌

上咩位身邊冇人有follow佢
完全無喺關於運動上聽過佢個名
點解咩都可以同運動拉上關係 然後就合理化自己嘅行為
佢根本只係一個普通有過分自信嘅女仔 post跳舞片
然後俾班無聊中學生笑尻佢

打錯
sor 唔應該用私了呢個詞
但係都係覺得佢抵死

首先，無人話係私了吖
咪撚乜都屈手足啦屌

其次，可唔可以睇下pin.條撚樣影手足大頭po ig ,仲要令到手足比狗咬吖。

我都係google

。。。
咁所以我講錯左啲乜。。？

引用返條仔講「全香港人都做鳩佢架叿」
（當然呢句其實係唔成立 因為得條仔單方面諗）
我一開始已經講話啲藍絲點解又無比人打
但就冇講過關手足事
咁我唔知條仔係黃定乜柒乜柒啦
條仔又講得出呢句
咁其實有好多人都想打班藍絲
條仔又唔帶人去打班藍絲

好似就係一開始未有反送中 就係單純一個被中學雞笑鳩佢既出位IG抖陰女神之類

之後反送中開始 啲人屌鳩佢香港咁樣仲玩抖陰 又唔參與 然後講多幾句佢就開始扮關注件事係手足

然後其實根本都未知佢被人打係因為咩事 唔明上面班成班連登仔已經將兩樣野連埋係做乜

哇如果佢真係關事
知道人地俾佢打完跳樓死都冇感覺既話
咁依條友大個左一定不得了

東華三丸

佢入u之前已經出咗名

block 多隻5毛thx

Dklmmm 又小朋友齊打交 唔駛返學就咁架啦

佢班fam jj fd之前就痴住佢r fol而家佢被人打就po哂story笑

download TG = 抗爭

便衣狗都有一齊發夢係咪要寬恕

幼稚到

點解係NaN嘅

因為無

冇嘅話唔係顯示0咩

連累手足害死人

如果係私怨咁人地做咩要搞藍絲關藍絲咩事，你又唔叫牛丸去打藍絲？你先入為主認為人地因為偽黃先比人打，事實係冇証實過。佢比人打可以係因為佢自己同人起爭執，一定關佢偽黃事？？

屌講真 好過分 洗唔洗咁樣打？

真係跳樓死咗？

原來上年九月已經有人打過佢
係咪真係咁乞人憎🤔

係咪冇都好，衝出黎認自己做真係好on9

大個係咪會做三萬 thx

咁其實你都可以諗下點解條仔要扯埋「全香港人」嚟講
我諗條仔所指嘅「全香港人」就係平時留下cm屌佢偽黃個班囉

但根本唔代表一定係比人私了，可以係童黨之間既爭執，未証實

仲需要多幾下還原靚靚拳

咁佢上位都要有班戇鳩follow吹捧佢嘅

佢地鍾意神探上身，之後再話偽黃都唔洗比人打做咩唔去打藍絲！明明可以係佢自己私人糾紛。一陣藍絲可能又屈人話我地打同路人，大造文章，多得佢地唔少

可能c 兄你個生活圈子唔會掂到佢，所以身邊d frd 唔識
佢係00後算幾出名，成日見到d frd repost 佢係story,係好耐之前比人po 咗上連登，先上咗位，印象中好似係運動初期即係6月頭左右。之前仲見佢有接下廣告。

芝心丸

同意，佢似係同d mk frd 反咗面比人打多d,咪撚乜都屈落政見，手足到啦。

有無source

手足會唔會咁得閒去打一個大家當笑柄咁睇嘅你咪乜都入自己人數啦

佢哋會堅信佢哋嘅習總會化身成神嚟寬恕佢哋打救佢哋

記得不推文回覆，拉

Attention whole 偽黃 累街坊 已經係死罪
但講到私了一定未輪到佢
又唔係藍絲仆街死 有咩咁值得開心
當花生食下就算啦

咪撚推啦 關我撚事咩
講夠佢未
推行動未
屌 日日晌度講埋曬啲無謂野

有無知得咁detail啊，連個盒係佢放都知？
似鳩吹多啲wo

KT LAW自己IG講...樓上有圖

香港街童/童黨
問題真係好嚴重
之前好似有一單係馬鞍山中學有個男仔俾人打

原來連衛兵已經行到咁前 好野
仲有邊個係偽黃或者中立？
交個名單出黎 等連衛兵做野

又係邊撚個黎

同意

同意 不過關00後咩事

我都覺得00後好慘⋯⋯
利伸 :已經20歲
可唔可以00年同00後分開
唔好扯埋一齊講

不過啲03 /04後
真係唔知jm9
柒下柒下
唔係爆咁多新聞
都唔知原來仲有童黨/跟人
弱智先會做

依家係點 死左？見過佢幾面 係唔討好 比我感覺佢黃都只係想跟風 不過未去到要佢死

佢Mk都係人知 我都記得幾個月前比人打過 d mk仔又成日借佢上位

老實講繼黑警後要處理既就係鄉黑 之後就到呢班童黨mk

lm

香港大撚把依類女人

你有冇聽錄音？你聽完覺唔覺心寒？
講真如果佢死左 呢個page都有份害死佢

連你老味 佢自己同人打交關政見咩事
又屈落手足到

無啦啦又死咩咗

冇
但張相如果係事實有咩問題？

你聽撚左錄音未阿 「全香港人都想做鳩佢」
你覺得佢呢種思想係邊到黎？

張硯秋條八婆都有份吹雞port

關乜嘢事 藍絲夠話全香港都覺得我哋搞亂香港啦

下？好嚴重？老早前已經講過要反省 有人影你 咪禮貌提醒 比人打到咁 仲要只係偽黃 我真心覺得成日follow埋呢啲on9都係一樣咁on9

利申 我意思係佢罪不至比人打到咁 如果係牛丸d fd就另計啦

你覺得冇問題咪冇問題
話時話有新偽黃名單未？
出面班mk手足等緊名單做野

Block

Real on9當有趣 呢句留返同黑警同黨講 我差啲以為佢係黑警。

如果係因為偽黃而憎佢點解唔係同路人？唔撚明
利申 係不割但邏輯上就係手足 要認

我覺得欺凌呢啲女仔果啲ig帳 00後班人先真正恐撚佈

你咩事呀
佢比人打關手足咩事
明明係自己私怨
你係咁pin落手足 私了事
想點？

佢又做過咩被冠八婆之名

上面啲人話佢偽黃 消費運動抵死喎
聽講仲追擊左好耐 依家又變唔變事 好野

有人害手足？

Real我平時睇 笑完就算 cls

其實成個po做咩講到好似佢係因為偽黃比人打咁...
明明佢偽黃同比人打明明係兩件獨立嘅事

因為佢根本唔撚係比手足打

同埋根據時間線反送中之前已經好撚多人憎佢

消費場運動
同食蛋糕一撚樣
盒個d，累撚埋手足係好on9
但唔洗私掛
利申:冇追po

又唔撚係手足打佢

冇追就追完先出聲啦
今次佢自己同人打架打輸咗咋 唔關政見事

咪就係 個腦都唔撚知去晒邊

希望係啦 但係打到咁 之後補句 “手足夠有屋企人”真係好fuck

媽的貢丸

乜鬼嘢希望，事實唔係就唔係
唔知又得閒就追post

同埋我嘅意思係 如果因為偽黃而打佢 因為上面啲人係咁屌佢偽黃

唔使如果 因為唔係 只不過係小朋友齊打交
最好用不推文

大撚把記者影到手足大頭
咁打唔打埋記者?

無咗 佢講過咩

屌我話如果 上面啲人係話佢偽黃先比人打 咁如果佢偽黃比人打就正路係手足 咁如果佢而家係同人隻抽輸 都係上面啲人講錯 關我撚事？唔好執撚到槍就射

講撚咗佢唔係比手足打好撚多次
睇清楚啲先得唔得

根本由一開始就唔關事
就好似如果啲黑警中武漢肺炎死撚咗
我地係連登話佢做咗咁多陰質事抵死
唔通佢嘅死又關我哋事㗎？
我地又唔係出手嗰個
而且佢係未扮黃之前 已經係ig好多人「識」
大部分都係笑鳩佢
根本一早已經好多人屌佢
我真係睇唔到佢俾人打關場運動咩事

呢條友打？13歲都真係幾心狠手辣，定係話佢初生之犢好？

咁人哋錯你係咪就要錯埋落去啊
係咁人云亦云以訛傳訛煩都煩死
依家又唔係盲屌你 咪就係同你講返清楚佢唔係因為咁俾人打囉
個個都好似你地咁乜都唔fc咪搞到出邊啲人以為手足亂咁打人囉
如果手足名聲敗壞都係因為咁

首先我fc唔到打佢果個係咪所謂手足
我想屌既係咁多人覺得佢係偽黃消費運動就抵死
值得被打被私了 呢種意識形態根本就錯撚晒
希望佢鬧佢既人自己反思下 呢種意識形態行到極端會變成點

痴撚咗線咩
邊個做既自己自首啦
屌你老母
惡撚過共產黨

你慌呢啲廢柴大個唔全部走去做狗咩

好撚同意

我都唔明 黑狗就話姐 最多咪打幾拳就算
打到豬頭咁一定打好耐點落手

屌你老母真係過撚晒火位

邊個打都未知就入手足數？點知今次係咪又係啲乜丸打嘅

邊個嚟

sfs咩嚟

佢ig係咩？想睇下

好似比人report 到無左

Who?

連登仔：佢好慘。成班00後網絡欺凌佢成年
中大email： Am I a joke to you？

連登仔：email係人型豬

點會唔關你事？你連上面啲人有冇講錯都唔知
就引用黎推論到做嗰個係同路人 話「邏輯上就係手足 要認」
你有份未審先判喎

乜柒都話係手足做你on9㗎5毛？

好多人都話佢被bully
但都好多人幫緊佢，係ig屌佢跳得唔好，叫佢唔好post相破壞自己形象，但佢覺得呢班人係鬧佢係haters。
Haters係最忠心嘅粉絲。
總之打人就唔啱

片？錄音？邊度有

超大量5毛
又唔知條女咩料 又唔知邊個做 又唔知幾時做
一張圖就看圖作文痴撚線
成班都低能嘅

打黑驚藍屍好過啦

真係好撚燥

收返埋你啲多餘嘅同情心啦

個人恩怨？

又關佢咩事

聽講你係痴撚線嘅

你知邊個做啦咩屌你

個樣咁似男人

禁錯負皮
班5毛係鐘意帶風向 私怨唔得嘅

仲要扮哂嘢話咩使唔使咁重手
露哂底啦5毛

仲有啲神探上身添呀

咁條女最後有冇事

明明都冇講過佢點解比人打
上面咁撚多人講係手足打佢

原來係咁解